##Что это
Это тестовая работа для codeProduction.
Технологические требования:

*   PixelPerfect страничка имеет большую схожесть с макетом. Путем магических чисел в отсутпах
*   Поддержка от ie8(обусловленно поддержкой плагина для кастомизации инпутов)
*   При ширине менее 500px содержимое немного меняется: snapme выходит в основную часть, таблица результатов меняет свою форму, меняются отступы
*   Чистый и лаконичный код(я буду всегда им недоволен)
*   Скорость выполнения - выполненно буквально за 30 число. И проба пера 29 на часик.

Я обьективно не являюсь самым крутым разработчиком, но мне необходимо учиться. Хотя бы на таких тестовых работах. Так что в любом случае спасибо за опыт.

Живая страничка http://82.146.43.133/codeTestWork/release/
